迪士尼每年咩日子去會最少(大陸)人？

開左咁多年都未去過
心思思想去但我好怕(大陸)人逼
有無員工出黎講下

清明

我都想知 但係應該日日都好多

禮拜六日紅日同暑假就唔撚駛諗架喇
咁閒日又咩月份去會好d呢

認真？ 個個去晒拜山 ？